高達鐵血孤兒故事個中心思想係?

成故事個中心思想係咪:

無論你有幾努力, 只要你出身貧困就永遠不會成功。如果你想反抗仲會死得更慘。

好勵志

扑野要中出留種

成功需禁武

精彩不亮麗 起落是無常
岡媽抄火鳳眼高手低

有禁武有天下

肛媽做野唔洗你教